［緊急］領事館遊行要人！

領事館遊行要人！

領事館遊行要人！

領事館遊行要人！

Push

推！

推啊！

推

Push!!!!!

Push!

push

嚟緊
唔該等埋

Push rushing

好！

大力推！

到咗，比我想像中少人

唔緊要
繼續加油！

出ar

快啲出啊！

Pish

推！！！！

Push 出緊

推
黎唔到但與你地同在

😡

起跑未呀 我仲有20分鐘到

加油各位
工作問題出唔到,今晚一定到

未

出黎啦

嚟緊

推 精神上與你地同在

對唔住，瞓過龍
而家喺屯門出咗門口
會唔會太遲

推！行緊喇

幫推

pish

建議遊行完去警總集體道歉

加油

推呀

唔會呀我都去緊

push 大家出黎啦 我地唔係少人過班撐警犬掛?

11點先到
請問邊到等

各位唔好怕遲！
長江後浪推前浪！
繼續入！

其實唔錯 打工嗰班夜晚先去到

出黎未呀！

返學嗰班走堂
我都就final

揸大聲公個巴打d英文講得幾好

出啊！

推 !

打工同返學唔同嘛
打工一個月sick leave兩日已經會受壓 經濟就嚟冧 睇股市就知 股市行先實體經濟 個risk大
而家夜晚嚟嗰班當年讀書都走堂去

可唔可以叫多Ｄ巴打帶Ｄ器材
一個大聲公唔夠力 唔夠大聲

黎緊黎緊

到邊

龍頭剛到美領，龍尾喺花園道等過馬路

試可以再考嘅啫
罷課都冇考到
國難當前仲做自己嘢?

推！出黎啦各位手足！

花園道係龍中間

放工即到 加油

加油！

pISH

有無人知依家龍尾喺邊 到咗遮打花園唔見人

做咩停咗係度?

想知

各有各難處
我已經出咗嚟
不過final就真係唔走得
其餘時間都出到嘅

長江集團中心

去聖約翰堂方向

上緊美領呀，你去到花園道就會見到

想問下佢哋係咪tvb?

出黎啦！唔好怕遲！
你唔出黎搞到香港無左就真係太遲

加油 晏啲出黎

咪牌都冇，偷偷摸摸，垃圾

橙咪又無牌應該係
依家得cctvb唔show牌

直接問

英領等大家 岩岩出門口

龍頭可摸耳講下做緊咩

係tvb
利申：識女記者 佢都係反送中 ig成日屌黑警

同路人帶咁專業嘅cam? 佢哋影鳩義士大頭你又唔屌柒佢？on9

岩先見到佢地影左一兩張相 龍尾朋友小心

到邊？

隊尾岩岩過長江集團中心

利申 61213罷課 真係走咗

Pishhhhhh

想問幾耐行完?
要11點半至到

出緊

放工出
唔好咁快散住

未有耐，太多人逼住喺行人路行唔郁

巴打跟番路線圖

現場大概有100張左右與President Trump有關的標語，Baggio呼籲大家於首站 美國領事館後收起相關標語，以免拜訪其他國家領事時有失尊重，謝謝。

Final 敢走再講

推!!!希望更多人

問咗 佢哋話係tvb

唔好再批鬥有心人啦

每個人都有自己難處
何必一定要人走final ?
又話兄弟爬山

已經問咗 佢哋話係tvb

唔好意思要翻工
今晚愛丁堡見

推
下午到

平日難動員係真 上次兩次都係星期日

但係 唔好氣餒

加油呀

而家行到邊？

英國領事館

英國大使館

到

今晚接力

屌想出去遊埋一份
啲仆街廢老阻住哂
放工加入

推 加油

推呀！

推 加油啊

返工join唔到
加油啊大家

推
想中途加入， 路線2行到？

撐住呀巴打，收工即刻飛過黎

推
我都諗住行路線2

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

依家隊尾去到邊係銅鑼灣

英領館

路線2係警政大樓對面

路線1係合和中心

出緊 去到邊

Route1合和中心出發
去新鴻基中心 墨西哥同俄羅斯領事館

等埋啊

圍合和記得圍埋3樓同17樓 合和太多出口
利申 合和番工 加油呀各位ching

打錯係巴西同俄羅斯領事館

路線2喺邊搵唔到人

路線一已過灣仔站

加油啊

愛丁堡見到

依家仲係咪少人

Push!!!

Telegram group 話中途參與人士可以喺交易廣場集合

要人

而家係交易廣場 想問下係邊度join?

都算幾多人

新鴻基中心

巴西 and Russia Now

唔知 telegram group味有消息 sorry

放工即嚟

大家加油

請問route one去到邊

626 領事館馬拉松telegram channel

中途加入可留意

1號 交完俾澳洲 而家去最後印尼領事館
銅鑼灣同樣冇人收信
加油

咁快去到最後？邊啲領館冇人收信？

1號嘅係俄羅斯同印尼
2同3請其他清報返

3號暫時都OK，加拿大同日本遞完，而家去緊阿根廷

推 真心走唔開
夜晚發夢必到

唔該曬 加油

3號依家去德國，韓國食緊飯

辛苦晒咁多位出嚟既義士

通宵啦

推尾到邊？ 出緊

good，咁就可以發夢了

push!!

1號線已完

冇tg, 依家係中環廣場可以去邊度join